[岡媽] 想哭的我戴上了貓的面具

Pv

STAFF
監督：佐藤順一、柴山智隆
劇本：岡田麿里
製作：Studio Colorido
企劃：TWIN ENGINE
配給：東寶映像事業部

CAST
笹木美代：志田未來
日之出賢人：花江夏樹
深瀨賴子：壽美菜子
伊佐美正道：小野賢章
笹木洋治：千葉進歩
水谷薫：川澄綾子
齋藤美紀：大原沙耶香
坂口智也：浪川大輔
貓店主：山寺宏一
楠木先生：小木博明

睇完覺得係Wixoss+心底話+貓物語

岡媽畀笨大blacklist左之後好勤力

抄西尾

留名先

隻貓咁似果隻鼠色貓

貓黑

netflix:

gif一陣補上

不過不失，冇預期中好睇

Btw Studio Colorido係整雀巢廣告個間動畫公司

ヨルシカ 先加10分

嘘月仲神過花に亡霊

抵制垃圾

佐藤順一舊戲祈願物語，有冇人睇過？

誰

有岡媽PTSD 唔敢睇住

隻貓好撚得意

真 勁得意

睇完
覺得有啲普通

反而花之亡靈同噓月幾好聽

可能係年紀/心境問題，套嘢講好多青少年對身邊事情嘅燥動，
我可以理解戈種心情，但投入唔到⋯

呢套元素多過空青

單相思同家庭問題既疏離
女主發情mode同聲之形個意境有啲似

Btw唔講男女主，個人喜好呢套百合位都唔錯

老實講唔係話好出色嘅作品,可能pv同花に亡霊剪得吸引,抱有太高期待

但個人嚟講算睇得享受同鐘意嘅作品

宣傳好足，pr應記一功

不過因為武肺套作品都一波三折，算係netflix賣咗個人情，對業界有興趣可以睇返山本幸治相關訪談

比埋訪問link 岩岩搵到

應該好多人都覺得好奇怪(包括我)，片頭會有A Netflix Original Anime Film呢幾個字呢?
tldr: 因為Netflix直接買起左成套

Netflix爸爸

唔係花に亡霊唔會睇
睇前準備曬胃藥 結果一啲都唔胃痛
肺炎底下嚟講不錯 重點係首歌真係好好聽

有好幾篇，但呢篇都有講，唔好將netflix當係業界救世主

因為之前睇咗聲優宣傳片講係想令人打起精神，就知係治癒作唔胃痛

其實係，netflix其實都救唔到幾多

我覺得好睇wor畫風都幾好

我覺得呢套好過空青

岡媽，blacklisted

佢的動畫寫得再好，都無法補償佢寫爛鐵血s2，然後再厚顏無恥的錯。

一日佢唔承認呢個錯誤，永遠都唔會睇佢d動畫。

啱啊

幾好睇 本身以為會有胃藥位 好彩無 睇完個心境幾舒服

呢套個感覺有頭有尾, 空青某程度上唔嗲唔吊

無想象中咁好睇 但唔錯
隻貓好得意 首歌好好聽
以為會喊到仆街

未聞花名睇幾次都喊得出

空青後尾爆走咁款
主旨係講親情，但睇上黎鋪排左好耐

呢套係講人既心境
基本上個個都經歷過，易D有共鳴

睇番人貓屋果part
女主問佢地有冇後悔

有邊個冇逃避過呀

日本民族性黎
感情細膩到無病呻吟階段

睇左天空好藍 幾失望
呢套點？

ₘₙⁿ
▏n
█▏ ､⺍
█▏ ⺰ʷʷｨ
█◣▄██◣
◥██████▋
◥████ █▎
███▉ █▎
◢████◣⌠ₘ℩
██◥█◣\≫
██ ◥█◣
█▉ █▊
█▊ █▊
█▊ █▋
█▏ █▙
█

空青係失戀過程，係青春片；呢套格式係童話

貓屋 = 一班魔法少女追斬QB

啱啱睇完，不過不失

係情感舖得唔好，感動又唔係，治癒又唔係，個人睇得好平淡，冇高潮位

最後要大讚ヨルシカ，我都係因為佢地先睇

三首歌都好聽，但夜行插入去嗰個位，未培育到個情緒，有啲浪費咗嘅感覺

想知香港係咪冇上空青

係咪調轉左?
明明係QB追斬一班魔法少女

166張gif 慎入
gif album(2GB):
tg channel(114MB):

imgur

日之出朝陽攻擊！！！！！！！！！！

Same，有岡媽嘅可以blacklist 住先

+1

第一脈感覺 隻貓 好撚似白貓隻貓

屌...隻隻白貓都係咁嫁啦

多唔多貓 值唔值為貓睇

貓世界

我發過誓，任何有岡田麿里個名掛係度嘅作品一律唔會睇

後面多

岡媽將高達梟首果種憤怒唔會忘記

花江夏樹配音

貓

Cut咗兩gb

外表應該係致敬貓之報恩隻小雪

岡
田
磨
里
我
屌
你
老
母

條片得400幾mb

套野2.6GB喎

再者gif本身就垃圾黎
又壓唔細 又得256隻色 又低清起格(你睇到起格係因為lihkg proxy起左我d gif，然後quality degrade+縮細左原本張gif，直接開link開就冇事，屌你老母連狗)
為左keep gif畫質，所以gen呢166張gif用左3粒鐘時間
搵人屌屌連狗問下佢幾時好似tg咁support mp4
mp4 2分鐘完事 我仲洗撚用gif咩 晒時間

我down完得465mb

我覺得聲之形個情感堆得好夠，畢竟聲之形好大部份篇幅講女主點俾人欺凌，男主點樣內疚補償去令雙方產生情感。呢齣就有描寫到知女主背景係慘係由細俾人欺凌，但係同男主點樣加深個感情個位唔夠，不過呢齣又加多咗變貓元素所以無加重著墨講多啲，咁都無計。

between覺得個女主角好撚柒煩係知你好慘好慘，但係自而為是覺得自己點做點做係最好，又唔問人，其實好傲慢。 (我諗最重要因為佢人設唔可愛 煩x100000000000000)

唔係特別好睇，但歌就真係唔錯

開頭幾好
去到中後唔知係趕工定唔夠budget

高潮位不溫不火
啲動作鏡頭唔夠力推 好多位靜態帶過就算

個個都為佢地好緊張果陣 個女主仲企係到發夢
然後男女主千辛萬苦到最後先一齊 高潮位竟然攬都唔攬下
拖下手仔就算 心諗
男主抱起貓個畫面夾硬重用得太多 忽略晒其他表達方式感覺好奇怪

不過算係合格 起碼無狗血劇情

好唔好睇睇吓點定位套野
感情位應該係特登寫誇啲，劇情唔算嚴謹，但啲設定都幾有特色，女主鳩吓鳩吓又幾得意，當青春奇幻劇都算唔錯

岩岩睇完
老實講都幾悶下
同埋條女都幾撚煩下 日日有條痴線婆係學校煩你真係人都癲

本身題材好似幾特別 諗住睇下
一睇到岡田磨里

條女一開始真係幾撚煩，完全代入唔到

屌啦唔好比岡媽呃撚到
你最後會想打爆部電腦

前段有少少眼濕濕
無限冇講過自己感受
一直扮堅強
但係後段唔係幾掂
冇前面咁touching
仲有Yorushika唱主題曲好好聽
整體來講係唔錯

開頭好睇，結局爛尾

男主角感情冇舖設好，明明開頭唔鍾意女主角，但知道女主角係太郎就鍾意，我真心接受唔到

如果我寫個結局男主角唔會告白，不過接受左女主角俾佢煩同做朋友，之前女主角再努力追求佢會好少少

真
你依個結尾都唔錯
跟住片尾十幾年後佢哋喺埋一齊仲好
男主角咁快鍾意佢太突然

情信個段，男主唔係唔鍾意，係個刻佢講唔到真心話，所以對白講咗討厭，之後對隻貓講鍾意先係佢真心回應

就係feel唔到點解個男主角會鍾意佢，明明俾佢撞個時覺得好煩

係。。個心路歷程都真係幾快。。。

睇完覺得成套最正係啲歌

一般
電影嚟講我覺得朝花夕逝唔錯

幾好睇好青春

夜行好撚好聽

猫の恩返し

冇伏算係咁

劇情冇乜特別
唔係太深刻但完整
女主如果返嚟之後有得自由轉換人mode同貓mode就好
佢貓mode好靚
貓控男主又開心 きなこ又有friend

有刻劃到女主個性 整體幾好
有幕閨蜜追著喊 好正
最好睇係片尾既場面 可惜得少少

就算你唔需要全世界，但我需要你，真係幾動人

畫風幾好，不過有時d樣有d怪怪地

以為高二
原來初二

後母勁慘

有d悶..悶到轉左去睇狂賭之淵

岡媽... 呢種相信無伏?

幾好睇，代入到落主角度，可能我同主角以前一樣都覺得做人好辛苦，做隻寵物好過，雖然我到而家都仲係咁諗
如果有呢個面具我一定戴

係番定係電影嚟?

Movie

摸隻貓個張

個尾收得好撚怪
係咪岡媽既特色黎

女主角性格令套戲好好睇

其他一般
男配角好被動 令劇情好悶
成長煩惱討論唔算深入
屋企人劇情唔算感人
科幻設定好特別 但冇令到故事變有趣

女主角成長各個方面都提到 所以故事好完整
而且女主角好可愛
值得睇 但唔算神作

全方位甩撚哂呢套
劇情 作畫 乜都好

今次好彩得女主係演員
可以睇得開心啲

朝花夕誓pa俾咗岡媽好大權
反而呢套idea更多係監督主導

呢套感覺好兒童向咁
岡媽出名既感情位都處理得唔好
trailer好精彩 實際睇落就

其實志田經驗好豐富

做隻貓
做隻狗
不做情人

睇完，好一般，劇情好薄弱

岩岩睇完
唔知點解睇完呢套再睇天氣之子
好似有少少似

睇完 覺得麻麻

直至情信都好睇，之後就...

靚嘅痴線婆ok啦

掛住打鳩貓店長死都唔拎返條命 睇到燥燥哋
不過無限呢啲鳩鳩地痴線婆我代入到
可能因為心智年齡同中學雞差唔多
最鍾意都係一開始女主變貓嗲男主
好撚cute

好似冇人講，貓變成人，人變成貓，然後由變成貓既人代替去實現願望，唔覺得設定係似wixoss既遊月同花代小姐？

都係岡媽
今舖花代小姐做後母

開頭到做咗貓都幾好睇
係後面有啲胡鬧feel